要飲管已經講到口臭

人肉錄音機 一年365日 日日都講

錄咗喺手機
去親m 記就播

正